有個日本朋友黎香港，想帶佢去島仔玩

長洲、南丫島、橋咀島、東平洲
邊度好

吉之島

安全島

港島

睇時間 趕時間 長洲可以半日遊
晚餐多少少選擇

東平最特別但要預一早出發

大澳都可以考慮去下

半島過夜

去埋澳門半賭